覺唔覺教會同健身黑店係一撚樣

免費試玩，趁住你喺人哋主場不停sale鳩你

不停鼓勵你帶埋個friend嚟一齊玩

初期通常有一對一輔導，話你身體好差/心靈空虛要勤啲做training/返崇拜

「平有平做，貴有貴做」

諗到再講

係

教會唔係識女用㗎咩

屌，班耶撚自己要信咪信飽佢囉，點解要迫人信洗鳩人腦

喺gym都可以既

做牧師先爽
個個住大屋揸靚車
收會員十一奉獻又唔洗交稅

教會啲女純啲 好似係
做gym都係想塑造好啲嘅身材吸引異性姐 淫啲

講野去過一次教會
真係好戇鳩
一開始成班人圍威喂坐埋一齊好似傾計咁
之後個牧師就黎料
搵幾條撚樣上台講下自己啲所謂見證
之後就開始問
有冇人願意跟耶穌
有冇人願意跟我一齊信耶穌

願意既話一齊企起身
跟住在場連埋自己啲fd(本身耶撚黎）
都企左起身得你自己一個坐係到
個fd都噓你叫你企起身
跟撚本成個傳銷咁
戇鳩 仲有成撚日去啲醫院搵啲就死既人叫佢地信耶穌
就可以上天堂
好撚心你班撚樣啦
人地本身有其他信仰
你依加叫人中途出家信耶穌
啲人真係心軟點左頭
本身個個都當佢25
之後呢個都未必收啦
痴撚線
垃圾耶撚

教會d女先唔好識
冇得啪唔再講，週街kiss同單獨共處一室都要避免
好火熱既除左星期六日你都預佢有幾日平日都返教會唔知整乜

煩過閪

健身黑店>>>>>>>>>教會

識個耶撚女
出名淫

你以為 我識啲女返教會既都唔係處 反而真正純個啲全部冇返

用群眾壓力逼你企起身逼你信

sor囉 鳩估

耶撚同健身撚都會拎年資嚟打飛機

祈完禱

祈完禱變處女,邊到搵